{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010472",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002020476?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 명서동 YO(요) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 ご予約のお知らせによって連泊料金が追加されることがあります。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 1人追加時に追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの場合は払い戻しできません。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。 客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 入室利用の際、予約特典として非対面チェックインselfチェックイン機が備えられており、全客室でネットフリックスとウェーブを視聴することができます。 また、客室内のスタイラーやマッサージチェア、ウェーブベッドも完備されています。 全客室は高級インテリアで飾られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "連泊料金が追加される場合はありますか？",
            "answer": "ご予約のお知らせによって連泊料金が追加されることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "1人追加時に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "1人追加時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が請求される場合がありますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否されることがありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "物破損や盗難時には刑事処罰を受けることがありますか？",
            "answer": "客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "非対面チェックインselfチェックイン機が利用できるのですか？",
            "answer": "入室利用の際、予約特典として非対面チェックインselfチェックイン機が備えられており、全客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室内にはスタイラーやマッサージチェア、ウェーブベッドなどの設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなインテリアで飾られていますか？",
            "answer": "全客室は高級インテリアで飾られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 668
    }
}